三星正仆街

又話Fold今日限量發售，我頂你出到去先知買唔到,要係乜撚野會員先可以買，唔係就只可以登記做waiting list 等22 號。我屌你老母使撚等你老母22號呀！唔撚會再買你部垃圾機啦你等摺埋啦仆街。
[/center

今日仲掛住買電話
你摺埋個人咪得囉

手機台唔講買電話應該講咩呢？

而家只係叫你等22號正式公開發售
你就掉轉槍頭話人垃圾機
咁垃圾點解你當初會想買?
藍絲廢老思維

睇漏咗, 原來P牌

我講嘅係三星無講明只有會員先可以預售去買，發佈會又唔講講，網頁又唔寫清楚。我屌三星係因為佢真係仆街，唔係乜野都要同藍絲同政治扯上關係。

Fold真係唔低買 慳返D錢仲好啦

萬幾買部垃圾

三星製造電子垃圾 不了

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

例如iPhone XS/XS Max/11 Pro/Pro Max個mon?